一念無眠

我佛慈悲，少啲 assignment 得唔得

小馬，本尊做唔曬 assignment 呀

(≧∀≦)ゞ

你係咪堆埋一齊做呀

做到陽痿

抵撚死

通宵做完三份paper再打個飛機，望出窗睇到銀河系中心個黑洞

一念珠菌